香港人供緊層樓就係佢地既奴隸頸圈

供緊樓 怕被炒 怕無錢供樓 無俾銀行收樓 唔敢屌老細 唔敢辭工 唔敢出去搏 唔敢罷工 唔敢反抗

吠吠

而家有班年輕新力軍

得公屋得天下

束縛市民一係高價房產
一係就迫佢地建立家庭
用高價房產，經濟發展最快，市民財富累積最快，社會繁榮就安穩

用家庭，政府則先要倒貼俾市民鼓勵生育，一切以社會安穩為先，再談經濟

新加坡係用家庭

所以出去搞搞震個班都係公屋仔同無業多

所以點用古代甚至宜家極權政府都鍾意玩抄家

呢班後生大部份都失業, 當然唔怕

佢地幾時會再攪事呢?

我驚遲下習帝登基
要搞搞震果班係有產階級罷了